波 台 獨 立! 終 於 有 屬 於 自 己 既 金 鐘 m 記 圖 了!

大和解日

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

小貓3，4隻

撐警集會都多人過你班撚頭

全部都係曼同利

得利狗有旗

好似全部英超

又唔侵我哋鏝狗

有冇咁多利記啊

紅色波衫既最惡最大

呢幅圖似係利曼和解多啲

嗚嗚

最惡呢兩班 佢地和解全波台都和解了

部分會員流出

女阿狗

屌 叫極都得幾個

我地冷門隊黎算啦

曼城姐姐好正

世清拉埋成班西甲撚笠水

一開波有鏝狗嗌咪
我過咗嚟握手

見到港父

利曼做愛圖

張飛

眾新聞

痢獌和解日

利曼一家親

送禮

會員山岸逢花

早兩年嘅話唔會咁多

good night sir

好撚多利

25

呢兩隊波，以前兩隊悶和既比賽波台都大戰一個星期呀⋯⋯以前

而家輸波都無人抽水